邊位手足喺柴灣橋寫錯字啊，下次唔好啦

比班戴口罩既暴徒笑啦

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

手快快

呢單真係唔割

疫

仲問點解當年天星小輪加價引發暴動嘛 遲左抗議唔撚比啊
我抗議埋六七暴動都仲得啊

錯字都唔割

抗引渡，無錯。